"%@ is currently unavailable" = "%@ 目前不可用";

"%@ is undergoing maintenance" = "%@ 正在進行維護";

"Account number is required." = "賬號為必填。";

"Almost there" = "馬上好了";

"Can't find your bank?" = "找不到您的銀行？";

"Checking and savings accounts are supported." = "支援支票賬戶和儲蓄賬戶。";

"Choose a different bank" = "選擇其他銀行";

"Click “Resend code” and try again, or %@." = "點擊「重新發送驗證碼」並重試，或%@。";

"Confirm account number" = "確認賬號";

"Confirm the account number." = "確認賬號。";

"Connect account" = "連接賬戶";

"Connect accounts" = "連接賬戶";

"Connect another account" = "連接另一賬戶";

"Continue linking your account" = "繼續關聯您的賬戶";

"Continue with Link" = "繼續使用 Link";

"Email address" = "電郵地址";

"Enter bank details" = "輸入銀行資訊";

"Enter bank details manually" = "手動輸入銀行資訊";

"Enter the code sent to %@" = "請輸入發送至 %@ 的驗證碼";

"Exit without connecting?" = "退出而不關聯？";

"Hmm, that code didn’t work. Double check it and try again." = "呃，這個驗證碼無效。請再次檢查並重試。";

"Invalid bank account number: must be at most %d digits long, containing only numbers." = "銀行賬號無效：最多為 %li 位元，且只能包含數字。";

"Invalid routing number." = "路徑號碼無效。";

"It looks like the verification code you provided is not valid anymore." = "您提供的驗證碼似乎已失效。";

"Learn more" = "瞭解更多";

"Maintenance is scheduled to end at %@." = "維護預計於 %@ 結束。";

"Maintenance is scheduled to end on %@ at %@." = "維護計畫於 %1$@ %2$@ 結束。";

"Manually enter details" = "手動輸入詳情";

"No payment accounts available" = "沒有可用的支付賬戶";

"No results" = "沒有結果";

"Not now" = "現在不";

"Only checking accounts are supported." = "僅支援支票賬戶。";

"Please enter %d digits for your routing number." = "請輸入您的 %li 位路徑號碼。";

"Please enter your bank details manually or select another bank." = "請手動輸入您的銀行資訊，或選擇另一銀行。";

"Please select another bank or try again later." = "請選擇另一銀行，或稍後再試。";

"Please select another bank or try again." = "請選擇另一銀行，或重試。";

"Please select another bank." = "請選擇另一銀行。";

"Please try selecting another bank account." = "請嘗試選擇另一銀行賬戶。";

"Please try selecting another bank." = "請嘗試選擇另一銀行。";

"Retrieving accounts..." = "正在檢索賬戶...";

"Routing number" = "路徑號碼";

"Routing number is required." = "路徑號碼為必填。";

"Search for more banks" = "搜尋更多銀行";

"Select account" = "選擇賬戶";

"Select accounts" = "選擇賬戶";

"Select another bank" = "選擇另一銀行";

"Select bank" = "選擇銀行";

"Something went wrong" = "出錯了";

"Submit" = "提交";

"Success" = "成功";

"The account you selected isn't available for payments" = "不能用您選擇的賬戶完成付款";

"The accounts you selected aren't available for payments" = "不能用您選擇的賬戶完成付款";

"There was a problem accessing your %@ account" = "存取您的 %@ 賬戶時遇到了問題";

"Try again, or %@." = "請重試，或%@。";

"Try searching another bank" = "嘗試搜尋另一銀行";

"Try searching another bank or %@" = "嘗試搜尋另一銀行或%@";

"Use information you previously saved with your Link account." = "使用您之前在 Link 賬戶中儲存的資訊。";

"Use test account" = "使用測試賬戶";

"Use test code" = "使用測試碼";

"We found %d %@ accounts but you can only link US checking accounts to %@." = "我們找到 %1$li 個 %2$@ 帳戶，但您僅能將美國支票帳戶連結至 %3$@。";

"We found %d %@ accounts but you can only link US checking accounts." = "我們找到 %1$li 個 %2$@ 帳戶，但您僅能連結美國支票帳戶。";

"We found %d %@ accounts but you can only link checking or savings accounts to %@." = "我們找到 %1$li 個 %2$@ 帳戶，但您僅能將支票或儲蓄帳戶連結至 %3$@。";

"We found %d %@ accounts but you can only link checking or savings accounts." = "我們找到 %1$li 個 %2$@ 帳戶，但您僅能連結支票或儲蓄帳戶。";

"We found 1 %@ account but you can only link US checking accounts to %@." = "我們找到 1 個 %1$@ 帳戶，但您僅能將美國支票帳戶連結至 %2$@。";

"We found 1 %@ account but you can only link US checking accounts." = "我們找到 1 個 %@ 帳戶，但您僅能連結美國支票帳戶。";

"We found 1 %@ account but you can only link checking or savings accounts to %@." = "我們找到 1 個 %1$@ 帳戶，但您僅能將支票或儲蓄帳戶連結至 %2$@。";

"We found 1 %@ account but you can only link checking or savings accounts." = "我們找到 1 個 %@ 帳戶，但您僅能連結支票或儲蓄帳戶。";

"Yes, exit" = "是，退出";

"You can expect micro-deposits to account ••••%@ in 1-2 days and an email with further instructions." = "預計 1-2 天內會向您的賬戶 ••••%@ 存入微額存款，同時會給您電郵發送進一步說明。";

"You haven't finished linking your account. Press continue to finish the process." = "您尚未完成賬戶關聯。點擊繼續以完成該過程。";

"You haven't finished linking your bank account and all progress will be lost." = "您尚未完成賬戶關聯，所有進度將丟失。";

"You're in test mode." = "您處於測試模式。";

"Your account can’t be connected at this time. Please enter your bank details manually or try again later." = "目前無法關聯您的賬戶。請手動輸入您的銀行資訊，或稍後再試。";

"Your account can’t be connected at this time. Please try again later." = "目前無法關聯您的賬戶。請稍後再試。";

"Your account number couldn’t be accessed at this time" = "目前無法存取您的賬戶";

"Your account numbers don't match." = "您的賬號不匹配。";

"Your account was connected, but couldn't be saved to Link." = "您的賬戶已關聯至，但無法儲存到 Link。";

"Your account was connected." = "您的賬戶已關聯。";

"Your accounts were connected, but couldn't be saved to Link." = "您的賬戶已關聯，但無法儲存到 Link。";

"Your accounts were connected." = "您的賬戶已關聯。";

"Your bank information will be verified via micro-deposits to your account, typically within 1-2 business days. Only checking accounts are supported." = "將透過向您的賬戶發送微存款來驗證您的銀行資訊，通常需要 1-2 個工作日。僅支援支票賬戶。";

"Your bank information will be verified with micro-deposits to your account. This typically takes 1-2 business days." = "將透過向您的賬戶發送微存款來驗證您的銀行資訊，通常需要 1-2 個工作日。";

"Your email address is invalid." = "您的電郵地址無效。";

"Your mobile phone number is incomplete." = "您的手機號碼不完整。";

"contact us" = "聯絡我們";

"manually enter details" = "手動輸入詳情";
